{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013301",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 위드스테이 제주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。 チェックインとチェックアウトは非対面セルフチェックイン方式で行われます。 客室キーは携帯メールで送信されますので、正確な携帯番号をご記入ください。 チェックイン当日は15時から16時の間にセルフチェックインURLメッセージが送信され、その前に到着されたお客様は代表番号にご連絡ください。 ホテルは環境保護のため歯磨き粉、歯ブラシなど使い捨て用品を提供していません。 チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。 朝食は07:00から10:00まで利用可能で、大人は12,000ウォン、小人は7,500ウォンの料金がかかります。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 客室は禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。 機械式駐車が可能で、SUV、RV、レイ、ソウル、外車は駐車タワー施設を利用できません。 一般乗用車は無料で駐車でき、満車の場合は近くの無料共用駐車場をご利用ください。 破損する車両に対する責任はホテルでは負いかねますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトはどのように行われますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトは非対面セルフチェックイン方式で行われます。"
        },
        {
            "question": "客室キーはどのように受け取れますか？",
            "answer": "客室キーは携帯メールで送信されますので、正確な携帯番号をご記入ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン当日に到着された場合、どのように連絡すれば良いですか？",
            "answer": "チェックイン当日は15時から16時の間にセルフチェックインURLメッセージが送信され、その前に到着されたお客様は代表番号にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルは使い捨て用品を提供していますか？",
            "answer": "ホテルは環境保護のため歯磨き粉、歯ブラシなど使い捨て用品を提供していません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間には制限がありますか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は07:00から10:00まで利用可能で、大人は12,000ウォン、小人は7,500ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金は事前に支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "機械式駐車が可能で、SUV、RV、レイ、ソウル、外車は駐車タワー施設を利用できません。一般乗用車は無料で駐車でき、満車の場合は近くの無料共用駐車場をご利用ください。破損する車両に対する責任はホテルでは負いかねますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 523
    }
}